呢個時候應該動員多謝警方克制

雖然尋晚克極都有teargas 放題
但擺明警犬就趁呢件事做 show 搶民意

呢個時候係咪應該反其道而行
動員去警總致謝 等媒體比返壓力政府？

順手話比班警犬知 你唔做初一 我地都未必洗次次做十五

唔好太睇高政府同藍絲IQ